示威者：政府應承諾五大訴求，讓市民在聖誕有喘息機會

必需承諾五大訴求，停止黑警施暴製亂、破壞市民集會遊行自由，解散警隊重組，消防維持治安

希望政府能夠回歸理性 顧全大局

必須

係囉，應承5大訴求
大家開開心心咁過年過聖誕囉
如果唔係未新年放tg代替煙花囉

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

就算林鄭肯班黑警都唔肯啦，個個禮拜係咁打鳩人打到上晒癮

黑警得3萬隻幾時到佢唔肯 佢夠疆就成立軍政府